根據史書記載，崇禎三百九十年十月初一，阿仙奴慘敗於熱刺

酋長球場喎 主場不敗紀錄

今晚終止

唔好啦
你仲記得上次晏菲路比人4粒
今次幾粒

人地熱刺依家主場先有魔咒，客場